一切都係自己幻想

照下塊鏡，望下自己

明知冇可能都要踩個氹埋去